[有得做架!!] 仔女出動! 動之以情!!

好多呀爸呀媽嘅死穴就係自己個仔女!
岩岩我地個班留傳一個呀媽做文職popo嘅同學就黎勸得掂佢辭職企出黎.
而家日日都有好多政府中人show委任證個D出黎, 但始終無人真名真樣企出黎.
只要有一個, 一個肯企出黎講真話就有連鎖效應!!!
屋企有做政府/popo嘅朋友, 靠你地!! 唔好硬踫硬, 軟攻! 生性養佢地, 等佢地放心搵良知!
一個肯企出黎就有效果啦!!!!!
文宣組有無得幫手?

軍事和政治領域中的“蝴蝶效應”
可以用在西方流傳的一首民謠對此作形象的說明。這首民謠說：
丟失一個釘子，壞了一隻蹄鐵；
壞了一隻蹄鐵，折了一匹戰馬；
折了一匹戰馬，傷了一位騎士；
傷了一位騎士，輸了一場戰鬥；
輸了一場戰鬥，亡了一個帝國。
馬蹄鐵上一個釘子是否會丟失，本是初始條件的十分微小的變化，但其“長期”效應卻是一個帝國存與亡的根本差別。這就是軍事和政治領域中的所謂“蝴蝶效應”。

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

真係有得諗架!!! 呢度實有POPO仔女ge!

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

[拋磚引玉] 外國出手不是夢